（又風水陣？）最近發覺條港豬噢大橋，橋塔個外形好似兩把斧頭

最近留意條港豬嗅大橋就快通車，我仔細睇一睇，發覺到個橋塔外形設計，好似兩把斧頭

有無風水高手解釋一下？

匪共官方話呢個係中國結，代表中華傳統文化